公司電話太多，非常煩。

有冇好似我咁，已經好憎聽到電話響。公司電話真係可以不停響。有
日試過90個電話。每日平均都20幾30個。煩到呢。專心做嘢時，突然
響，真係會燥。仲要有時係啲客問白癡問題，真係反眼到後腦。好想
發明/搵一樣嘢，係電話唔洗響都可以接到電話嘅儀器。
就係咁，自己手機都係永遠震機。真心好討厭。

可以揀份唔洗接電話嘅工

都係你自己聽？